可以請求大家一齊集氣?

朋友短期內未必捱得到
現階段其實冇咩可以做
只希望佢可以舒舒服服咁走最後一程
好人點解冇好報
但d仆街就繼續留喺度害人

唉 加油 真係好痛苦